(18禁,廣東話聲音導航) Cyberpunk 2077 PC版 Day1 十點開始 癲癇症病人慎入

遊戲設定的時空背景在 2077 年，這時的科技已經進化到現代人無法想像的地步！對於這時的人們來說，科技所帶來的不僅僅只是救贖，同時還伴隨著對於人性的詛咒。

轉貼by 巴哈姆特

直播link:

Day1 backup之後會上 youtube 有興趣可以sub一下

Cyberpunk 2077 可能含有閃爍的燈光與圖像，這可能導致癲癇發作。如果您或您家中任何人患有癲癇症，請在參與 Cyberpunk 2077 遊戲之前諮詢您的醫生。如果您在遊戲時出現頭暈、視力改變、眼睛或肌肉抽搐、意識喪失、迷失方向、任何非自主運動或抽搐，請立即停止使用並諮詢您的醫生